如果女方要求男方喺層樓加佢個名 你會點做？

假設層樓女方無份供

叫佢留返個名好好用，下次買樓用佢名買

拒絕

咁你俾份一半首期我先

結咗婚？

識玩
如果果個係你老婆，離婚都會分你身家

買樓仲加名
係咪痴線

買第二層咪無名用囉

不過叫得加名嘅傻閪應該都貪錢

結左婚既話，落唔落名都分到你身家架啦

首期only?
供咗10年點計

留番個名
首置值幾十萬
而且唔加名 離婚都可以分身家

正解